新BMW M135i將會與新1 series共同有重大改變

之前已確認新1系將會與Mini共用前驅底盤

但而家又另外確定，到時候Top of the range的車款將會用－副新研發的2.0 4氣缸 Turbo引擎，馬力會有302匹

而新的M135i，因新底盤的關係，六氣缸引擎將不會有足夠空間容納。所以將會用"a newly-developed lump based on an existing 2.0-litre turbocharged block. with reinforced crank and con-rods, a larger turbo and new injector valves"，指望能加強輸出及保持同級內的競爭力

馬力數字上預計將會比現行款的M140i少30匹。但會標準配置xDrive四驅系統。

另外為左改善由後驅轉前驅在操控上帶來的影響，新車將會從i3技術移植ECU內置的"slip-limiting tech"，防止嚴重的「推頭」情況。及有－項"Brake-based Torque vectoring"功能為標準配備，有需要時彎內的前輪會自己減速以助收緊行車線

你換mini底盤都算，變埋直四真係

個拉花幾靚

徹底失望

咁睇A35吸引啲wo

寶馬已死

寶馬點會夠膽搞到咁
愚人節快樂

見到X2 M35i 都估到成套2.0T+4WD 會換落新1系度

係時候入手F20 M140i 了

直六變直四，後轆變前轆，咁我買你托咩寶馬

好似係FWD??

好明顯係貪個內籠豪華過Benz
波箱正過Audi啦

*非愚人節新聞

咪姐係換咗殻既Clubmaj JCW All4

Clubman

擺明—出就會屌打全市場的fwd掀背車啦，寳馬出件2 series Active Tour/gt 都會有班狗衝去奶屎

M2唔好改就得

其實都合理，如果打橫擺，直六應該唔夠位
屌你老母寶馬食撚屎啦

屌你悶唔悶

用下腦得唔得

可能黎緊架2 series grand coupe用FWD
就係想試水温睇下會唔會將Coupe都轉FWD
純陰謀論

陣間轉直四/冇手波/加大車架都係收得皮
Bmw仲要真係行緊喱個方向

UKL橫置引擎點放得落I6?
你估寶馬係富豪咩

美帝v8都打橫擺
不過寶馬一定唔得